硝煙裏的前線情侶：「如果坐監十年換到光復香港，我覺得值得！」

過去五個月，反送中運動一直持續。鋒火與硝煙間，前進與後退間，我們找到了愛。

華DEE與阿欣（化名）是一對前線的情侶，相識於這場運動。男的於抗爭時弄傷手失掉工作想輕生，女的一腔熱血前往救人，誰知一見如故，愛情在抗爭中萌芽。往後的日子，他們並肩參與示威，經歷很多差點失去對方的時刻。

女生性格較豪邁，女的站前，男的在後，在三顆催淚彈爆開之際，女的純熟地淋熄它，男的則緊張兮兮地盯着她的身影。「現場個個穿一樣的黑色衣服、戴上裝備，但一片硝煙瀰漫下，我總是永遠認出她。」他這樣描述。

到了今天，出來抗爭，被捕風險愈來愈高，兩人有個協議，「我們現在只帶一套裝備，一個豬嘴，若有甚麼事，我就負責取她的背囊，我坐48小時，好過她坐，我不想她有機會受到任何的凌辱。」他續說。

「有哪個男人願意為你揹一條暴動罪坐十年？很難找到這樣的人，大概也是我愛上他的原因。」率直女生終於露出一點少女情懷。

在別的地方，一對情侶應該計劃自己十年的將來。現在，一對抗爭情侶情願揹需要監禁十年的《暴動罪》，賭上自己的未來，這就是今時今日的香港。

祝福兩位巴絲

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

睇片要準備紙巾

戰場上溝女....佢都幾識玩

你冇改錯名

屌 咁我邊有講錯...
你地連登仔又話唔好戰場上溝女

喊咗

唉

要好好地行落去啊，祝福他們

1）因為溝女而上戰場
2）因為上戰場溝到女

用你既豬腦諗諗兩者有咩分別
（送既）

喊到收唔到聲

睇完真係喊⋯
仲好記得自己收到男朋友打電話報平安喊咗 仲好怪自己同唔到佢走上前